女神長期都唔上Whatsapp,通常係咩原因

每次Last seen都隔6,7個鐘頭
通常係咩原因

利伸:間唔中都會搵佢吹水,不過佢回得好冷淡

俾人扑緊囉

當年考dse 個個都6-7個鐘唔見人
無男朋友咪溫書囉
有男朋友既咪去拍拖囉

留意到佢通常得中午會上得比較頻繁
last seen係5點
好驚佢有危險
我係咪好變態

用開telegram

我都有玩開telegram,聯絡人果到無佢
snapchat佢有acc但無擺icon,所以唔知佢係咪玩開
留意到佢鍾意上ig

用開line 同條仔玩心心sticker

fb messenger online ?

line佢無頭像喎,定係我睇唔到
無理由wts佢有擺 但line無

無佢fb,我驚sd左invitation佢唔加,到時自己攞黎柒

唔係 line wechat lor

好冷淡 就收皮啦

關你撚事咩
幾時on都要理
on9

雞

你重唔明咩

Block左你

驚鳩左你 都係想我地咁講姐

想你嬲

代表她有恆常的伴侶在身邊，不用像你一樣要上來叫春

Online 咪同梗其他人傾計
無online 咪同梗人出街開心梗囉